我老母日撚日都出街玩，可以點做啊屌？

屌佢依家放緊大假，日撚日都出街咁濟，之前復活節最多人嗰幾日佢去撚咗旺角行街，仲要行完同我講條街真係好多人，琴日佢又去撚咗個fd飲酒(最少都四，五個人），頭先佢又同我講佢聽日去長洲

屌我老母，武漢肺炎相關新聞我睇到都會send埋佢睇，連粗口都爆晒，仲好撚直接同佢講你如果感染一定會傳染到我，我唔想死。但佢話大陸都無晒事啦，之後我又不停同佢講啲數據係假，佢都係唔撚信我我係咪可以寫定遺書啦屌我老母

想屌你老母 咁爛玩

有錢既就搬出去住酒店/賓館住1個月先, 宜家外面酒店平. 唔比家用

以前啲mk妹終於長大了，個女都識上連登

一直都無比家用，佢仲多錢過我，同埋屋企有寵物，我走咗就無人理，想叫我老母出去住啊屌

知佢多過4人聚會就報警啦

佢返到屋企我先知，報完仲有冇用？

做下孝子 每日都關心佢第二日有咩做